其實男人係咪對好多女仔都會有興趣？

無論有女朋友無女朋友，有無target都係咁
只要個女仔個樣唔差就會有feel
然後想認識個女仔
有女友繼續一齊只係唔想煩同有感情
同個新女仔一齊又要冒磨合既risk
當然仲有責仼感同道德規范
所以有女朋友既都會撩下有feel既女
其實問深一層，d男仔都唔知自己最鍾意邊個
話鍾意女友都只係因為相處耐d

女咪一然樣

黑色賓周給他意義
是一生射精！
賓周鬥爭中！55～

係 淨係對你無興趣

思想方向大致正確 不過每個男人都會有d 差異

教友

生理上係 , 實際上唔係.

女仔有男朋友時多數專一

時間夠耐應該先唔係？可能講緊好多年感情

正常都會諗，
只係無做啫

專一既男仔多數個人比較悶，

就算興趣都可能係哲學，歷史，邏輯個類

你又會鍾意咩唔通

你成日識埋啲興趣係酒game既就唔好怨男仔啦

邊個會含就對邊個專一

我依家先睇緊本哲學書

專一同悶兩回事黎

好啦都係睇人

直到遇到會含到條雪雪聲嘅女就會收手

係條條女都想屌下
女朋友就係性格上夾到自己個個

真係好撚痴線
男人有女朋友都可以岀手溝其他女

Lm

其實係

都唔一定。

有啲人，你雖然知道佢唔係完美，但你重視嘅特質佢都有，你好清楚冇左佢之後你唔會搵得返，咁咪唔會再理其他女人。

當然，性慾上點都會想要其他女人，呢個係男性與生俱來嘅本能黎，雄激素高，就係咁。
但同上，個伴侶好重要的話，點都會自己搵宣洩渠道。

但係機會大好多 ，接觸既圈子 同生活模式好影響

咁應該夠成熟先做到

綠帽post女多過男

毒撚特別專一

點解專一男的興趣一定係哲學，歷史
點解唔可以係打機同動漫

可以架

話就話特質，睇左一段野對我感受幾深
就係所謂性格呀氣質本性之類的詞都信不過
這些特性往往會隨著現狀而發生改變
人們總是相信這些所謂稟性將一以貫之
卻不曾想過這些不過淺層表象，遠沒有想象的深刻

我自己諗到既例子有一個人係好大壓力下佢表現得好陰沉消極，唔想講野
如果你個時識佢會話佢個人好陰沉好悶
但嗰個人轉左份工開心左開朗左好多
如果你個時識佢會對佢既睇法就可能有好大改變
同樣地，內向既人可能會係多人面前扮外向
但佢返到屋企就會變返內向，寧願自己一個睇書

係...

咁係佢無機會接觸新既人
唔係專一
專一係前面有誘惑控制到自己

下 幾多女收兵派綠帽

上連登睇特別多，唔係比女派綠帽都唔會上黎慎啦

因為會打機同睇動漫的男 雖然悶d
都好多女鐘意

但專一應該同興趣無關掛

btw 成日講哲學個d人好討厭
好似扮晒有學識咁

范你老母日

哲學都可以好淺白

唔好太神化呢樣野

其實哲學係唔需要知識門檻

差在你夠唔夠open mind去想像

sor

廢話 有女緊係上啦
幸福賓周

其實哲學只係興趣既一種，唔使神化

係

咁依個世界冇人會專一，有更好既出現，如果冇後果一定會簡更好

睇人而定，大部分係狗公，有得食會食

唔知點解我由細到大都對任何男女冇興趣，好感都冇

係 雄性本身就係同唔同異性交配
令有更多健康既下一代 避免絕種

都唔一定 始終經歷先會令段感情昇華

價值觀，世界觀，做人處事，個性，呢啲唔係會受週期性嘅荷爾蒙而影響。

唯物論者唔會因為比老闆鬧而變唯心論者。
認為平等嘅關係先可以令雙方舒服嘅人唔會因為佢嗰日唔開心而變得霸道

人有情緒我明，唔係每個人都長期開朗，但有啲特質，唔會受情緒而左右

咁我諗我所講比較淺層既特質係我舉例個d
價值觀，世界觀依d確實長期唔會有改變，而依d正正係兩個人夾唔夾最重要睇既野

人嘅問題 唔關性別事

呢個世界仆街可其多

你未遇到或者你長期比其他野困惑，無諗過拍拖

到左一定年紀會想定落黎既
相反我覺得接觸既人少反而仲危險
因為一旦比機會佢接觸，佢第一次受誘惑出軌機會更大

真係從來都冇諗過，同埋已經決定咗一世A0，仲結紮埋

但好多人㨂伴侶未知咩係最重要，只係睇表層既野

咁你可能無性戀

係。

的確係。

大多數人都係跟住自己感覺行，感覺對了就會一齊，但本身兩個人好可能有好多深層次矛盾。

到了解深左，發現個性，價值觀同自己南轅北轍，咁岩遇上催產素分泌下降，又會鬧分手，甚至出軌。

有選擇時先叫專一

諗起林手足

其實冇興趣
不過都會照食

其車好多時自己以為好愛佢
其實只係習慣唔係愛
沒有人是無可替代的
有個條件唔錯嘅好易就變心

咁多人答我係，咁你地咪自己揀邊個既原因都唔知
之後混混噩噩咁過一世
會唔會有日突然醒覺可能之前識既先可能係真愛

你好似有故事喎可唔可以分享下

岀軌係天性，但專一係選擇，呢個世界係有人會選擇專一的。

雖然生物上你係啱，每個雄性動物就係不停想同唔同雌性交配，但人類文明發展左七萬年，總有男人會願意遵循單偶制，克制自己原始嘅慾望。

但睇依個post咁多人答我係
佢地之所以專一唔係知點解自己揀原女友唔揀另一個
好多時只係唔想煩唔想冒險
同埋有責仼同社會規範
我相信無一個女人想另一半專一既原因係咁
其實有女友下仲言語上撩其他有feel既女，只係撩但到對方想確立關係或感情再深時就止步，算唔算專一？佢其實係咪都唔知自己想要咩所以先會撩？

係，女人對男人而言就係獵物

呢個係動物天性
見女就獵

無料既男人先會專一

好多仆街仔其實只係想要個有得屌嘅Barbir公仔
正常：好感，鍾意，想佢做我條女
仆街：想要條女，條女唔錯，溝

邊間教會？

靈糧堂

上連登: 女人係獵物
現實: 唔夠膽溝女

因為探討過有好另一半已經好足夠
柏拉圖式愛情

認真，生物學上咁樣先至係正常

男性同女性生理結構上完全唔同。

想要嘅嘢都唔同，心態都唔同，你唔係身為男性的話，其實會好難明。

有啲人係想岀軌，但到最後一刻理智戰勝左，所以一確立就會脫離。
有啲人就覺得，我踩緊灰色地帶，一方面可以滿足到自己原始慾望，一方面又無違背道德。

想
但係唔會出手

講到得柏拉圖一套思想咁

所以既然事實係咁
不如自己都唔好太認真
太過執著一個

每一對大波，我都想揉

唔好同我TalkShit

做乜

是一生"射正"
做乜撚野，番教會啦

呢種有內涵嘅仔正
但因為又毒又摺係唔會識到
會玩酒 game代表會 social go out
咁當然易識好多

男仔見到靚女係好中意ff搞佢之類但大多數都係得個諗字

唔係 淨係對大屎忽有性趣

偷偷的背著佢喝的茶

係
所以自己毒撚一個成世鳩fing算
成段關係好虛假
唔想哂錢哂時間又害到人

如果作為女性想揾個專一，知自己想要咩既男仔係咪好難

十分同意…專一係有選擇有誘惑既時候都保持到先叫專一
唔係因為佢圍內識唔到/冇女性朋友就係

所以見到d男男女女拍拖都無羨慕既感覺，特別係d後生細路男女

呢個係男人天性，並無侮辱女性意思，唔好誤會

咁其實你咁講…每個雌性都係想同唔同雄性生bb啦～點解女性又克制到

得一想二囉
唔係點會有三妻四妾

咁雌性都係咁同唔同雄性交配架bo

55～

我都想搵個鐘意研究歷史既男朋友
有學識有思想既人唔分男女都好charm lol
（唔飲酒冇玩過酒game

你地雄激素冇咁高，唔會成日想扑嘢的。

兩性關係上，你地比較重視個羈絆感，而雄性，往往受自己激素控制，好多時只係想扑嘢。

講到尾男仔想要女朋友都係為撲野，越後生越係咁

痴撚線

呢位教友係黑人Biden?

個樣靚但無身材都係唔會考慮，浪費精力

樓主係咪未拍過拖

係，我a0

Black Jesus

屌你做乜撚嘢

笑到噴飯

你幾歲啊 十幾歲都正常既
我有Fd讀女校都係上咗U先拍拖

哲學

唔係無安全感既，係想要人真係鍾意我先追我，同埋我唔想痴身，我本身都好多興趣，我係有女友既男言語上撩我，攪到我以為佢無女友先明多d男仔諗咩

我唔只了，我只係之前一直depress，近黎先叫對男仔有興趣

至少我唔係，鍾意既類型比較少

動物性黎講雄性係傾向盡量散佈後代嘅。

撚下囡都唔比？
無溝喎

收皮，男仔有女朋友時多數專一

唔好話男人定女人
一世人流流長 遇到既人會有好多
對異性有產生好感都係正常既事
鍾意一個人可能係一時衝動
愛一個人係理性既選擇
如果真係認定隔離果個
唔想傷害到佢
理智可以戰勝一切
點都會拉返自己返黎
如果對人有好感仲不停撩人
呢個人唔係真係咁愛你

想屌唔等於有興趣

肚餓嘅人梗係乜都想食

55～

年月把相信變做心痛
随日子轉向縱慾淫蕩

你呢個雙方都適用

性慾係其中一個原因，唔會係唯一原因。

人愈大，的確睇嘢係會唔同左，但有啲後生其實都好成熟，好願意去控制自己的。同樣，都有好多所謂熟男係唔成熟。

範

只要個女仔個樣唔差就會有feel 呢句真係好岩
我覺得呢個世界所謂真愛
係一段感情隨時間而昇華
情侶岩岩相識都因為個男無女朋友 但係又想拍拖搵人屌閪
女既就想比男仔錫
個男見你個樣唔差 開始追你你又肯受咪一齊lor
個女唔受咪搵過個繼續追
我身邊好多結左婚既女同事都話自己發現到老公當初漁翁撒網咁追女仔
係自己傻應左佢機就一齊

我唔係想話D男好仆街
因為佢地都話個老公超好人 好鐘意佢
個個人都想快快手搵到令一半開始建立感情 發展真愛

啱
然後中出完條女就走

好正常
男人係可以全都要
但女人唔容許
可能有D女人都一樣
如果另一半容許大把人全都要

咁佢地算好彩，不過有無出軌無人知，結左婚之後行唔行到最後都仲係未知數

女人有男朋友都可以周圍收其他兵

句55簡直係畫龍點睛

靚仔讀人文史哲=有內涵
柒嘅=好悶

男人專一通常比較窮

真 食得咸魚抵得渴
揀得個flirty既
就預左佢4圍flirt

見令女會瞰下
但唔會有進一步

如果依加嘅女朋友係岩嘅 好應該珍惜
如果唔岩嘅 就早啲分手早啲搵第二個啦

認同

我讀哲學同歷史 我嘅夢想就係屌哂全世界嘅大波幼腰長腿靚女

男女都一樣會啦

男人對好多男人都會有興趣

係。男人既本性係中出多幾條女

女人就係盡可能趁後生，搵個鍾意又就手既高價值男人（最好有錢、性格好玩得幽默同時又比到要既野佢供養到佢），搵個著落結婚生仔

男人女人一樣會cheat
不過men cheat with cocks, women cheat with hearts

都啱既，就手，男人咪又係咁

講到尾拍拖就係男想要服務，女想要資源

唔係依家玩一夫一妻，所有男人都想後宮

怪唔得有次feel到個男想咬我咁

我專一，淨係鐘意佢一個，唔會理其他女仔

一夫一妻其實係為左下一代有個好環境成長，同埋社會係以家庭為基礎。同埋結婚後係有個身份去理對方咁。 唔係想認真要生仔女組織家庭，其實冇必要結婚。

我覺得無分男女
一個人的本質就係多情有慾望 可以係被對方的性格吸引 都可以係身體
見到吸引的野自然就想去得到 只不過社會限制左人類多情的可能性
你以為好鐘意一個人？ 另一個更出色的人出現 你一樣抵抗唔到

嗯架所以我依d想要真愛既，唔想生仔既，根本遺反左大部份人結婚既目的

係 沒有人是無可替代的
真係好認同
對一個人有好感好易 令一個人對你有好感都好易
有時都會諗 係咪呢一世都唔知咩叫 "愛"

係好多人本身唔具有愛既能力
佢地只係諗自己既需求
係邊個人到可以滿足需求就去同對方一齊
真正愛係唔計條件
但現代社會無論男女都去計算
係我眼中所謂愛只係一點點善意既理解所累積起黎
唔會諗自己得到d咩，單純為對方著想
越簡單既野反而係越複雜既社會越難有

agger

簡單永遠最難
連自己永遠淨係愛一個人都未必做到，更加無可能要求另一半都做到
最sad的位係，人真係變左心就收唔番
你嘅心成日掛住第個 無論點樣理性都好 只會愈來愈想得到佢

其實最理性的做法 我覺得人類有另一半就唔應該結識異性
連有好感的機會都唔好俾自己，而唔係有左好感再用理性去維持專一

屌你笑撚死

唔通等你一世？

咩叫「女仔個樣唔差」...
撩左心儀男仔一段時間佢好似完全冇在意過我咁。唔係暗瘡肥婆，但亦都冇打扮得好花枝招展（某程度上心入面想自然既自己都可以有人欣賞，但唉現代講實際既我都係自行收皮呢啲文人風骨先）
心灰，奉勸毒男/毒女上少啲兒登投入返現實啦
呢度既兩性關係po都係9up，完

識唔識邊個潘曉穎

你點撩先